# 任务领取

> 提交方式见 [悬赏任务提交规范](dev_rules/commit_rules.md)

### 奖励规格
- 对于原创文章征稿，统一为**10xan**/篇
- 对于翻译文章悬赏，统一为**1xan**/千字
- 对于已有文章搬运，统一为**2xan**/篇
    - 注：格式要求与上述文章一致

?> 所有为wiki做出贡献的人员，名字都会永远记录在wiki的感谢名录中


### 当前活跃任务

<table>
<thead>
<tr>
    <th align="center">序号</th>
    <th align="center">页面</th>
    <th align="center">领取人</th>
    <th align="center">完成时间</th>
    <th align="center">悬赏发放</th>
</tr>
</thead>

<tbody>
<tr>
    <td align="center">1</td>
    <td align="center">New Player Missions</td>
    <td align="center">contr4l_[2893026]</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">2</td>
    <td align="center">API</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">3</td>
    <td align="center">Attacking</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">4</td>
    <td align="center">Award</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">5</td>
    <td align="center">Battle Stats</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">6</td>
    <td align="center">Companies</td>
    <td align="center">YeWong[2845157]</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">7</td>
    <td align="center">Donator</td>
    <td align="center">cotory[2901227]</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">8</td>
    <td align="center">Drugs</td>
    <td align="center">superxu[2848855]</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">9</td>
    <td align="center">Items</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">10</td>
    <td align="center">Travel</td>
    <td align="center">YeWong[2845157]</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">11</td>
    <td align="center">Hunting</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">12</td>
    <td align="center">Marriage</td>
    <td align="center">Elsevier[2695099]</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">13</td>
    <td align="center">Merits</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">14</td>
    <td align="center">Nerve</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">15</td>
    <td align="center">Race Track</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">16</td>
    <td align="center">Reports</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">17</td>
    <td align="center">Stock Market</td>
    <td align="center">contr4l_[2893026]</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">18</td>
    <td align="center">Territories</td>
    <td align="center">contr4l_[2893026]</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

<tr>
    <td align="center">19</td>
    <td align="center">City</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">20</td>
    <td align="center">Job</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">21</td>
    <td align="center">Gym</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">22</td>
    <td align="center">Property</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">23</td>
    <td align="center">Education</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">24</td>
    <td align="center">Crime</td>
    <td align="center">Elsevier[2695099]</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">25</td>
    <td align="center">Newspaper</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">26</td>
    <td align="center">Jail</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">27</td>
    <td align="center">Hospital</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">28</td>
    <td align="center">Casino</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">29</td>
    <td align="center">Forum</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">30</td>
    <td align="center">HOF</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>
<tr>
    <td align="center">31</td>
    <td align="center">Faction</td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center"></td>
    <td align="center">false</td>
</tr>

</tbody>
</table>
